\def\ncols{4}
\beginsong{Sarà come il tempo vuole}[by={G. Carletti -- O. Veroli -- A. Daolio}]
% \transpose{-1}

\beginverse*\nolyrics
\[C | C | C | F | F | F]
\[G | G | F | G]
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse
\[C] Passano ombre nella notte
gioie paure e \[F]no\[G]ie,
sarà, come il tempo \[F]vuo\[C]le.
\endverse

\beginchorus
\[C]Le gioie della vita
\[7]là nella notte \[F] fonda
rincorrono \[C] stel\[G]le.
\chordsoff
Mentre i dolori, quelli,
sempre più profondi
rincorrono nuvole.
\endchorus

\beginverse
\[C] Corre la fantasia
tra sogni e real\[E-]tà
sfiora ogni \[F]cosa
getta semi di \[C]libertà.
\chordsoff
Vanno pazzie
tra gesti e rovine
aspettando una fine,
che non viene al mattino.
\endverse

\chordsoff
\beginchorus
Sa\[C]rà come il tempo vuole
\[7] come fra quelle \[F] nuvole
c'è anche il \[C] sere\[G]no.
\endchorus

\textnote{Ripetere prima strofa e tutti i rit.}

\endsong
